μ'sic Forever(7) 少女唔鋤愛呀婆

無謀な夢から始まって
奇跡のように全てが繋がって

たくさんのありがとう

μ's
2016-09-28
ラブライブ! μ's Final LoveLive! ～μ'sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～ Blu-ray Memorial BOX

懶人包:

新田惠海
唱片發行所屬: ブシロードミュージック
新田惠海 公式HP:
新田惠海 Music WebSite:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
FC twitter:
Blog:

内田彩
唱片發行所屬: 日本コロムビア , ZERO-A
コロムビア 公式HP:
ZERO-A 公式HP:
内田彩 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:

三森すずこ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
三森すずこ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:

楠田亜衣奈
唱片發行所屬: バップ
VAP 公式HP:
楠田亜衣奈 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

徳井青空
徳井青空 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Line Blog: Blog:
Blog2:
官方FB:

南條愛乃
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
NBC 公式HP:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
Blog:
Instagram:
fripSide 公式HP:
fripSide NBC公式HP:
fripSide fanclub 公式HP:

Pile
唱片發行所屬: JVCケンウッド・ビクターエンタテインメント(Colourful Records)
JVC 公式HP:
Pile 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
舊Blog: Instagram:

飯田里穂
唱片發行所屬: 徳間ジャパンコミュニケーションズ
TKMA 公式HP:
飯田里穂 公式HP:
事務所公式HP:

官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

久保ユリカ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
久保ユリカ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
Instagram:

size=6]新碟不日發售:[/size=6]
μ's
收皮鉅作
2016-08-26
ラブライブ! μ's Live Collection

2016-09-28
ラブライブ！ μ's Final LoveLive! ～μ’sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～

新田惠海
2016-10-19
新田恵海 LIVE 2016 EAST EMUSIC~つなぐメロディー~ [Blu-ray]

2017-04-19
5thシングル「ROCKET HEART」

内田彩
2017-02-08
「AYA UCHIDA Hello! My Music~COLORS~Road to 日本武道館」 Blu-ray

2017-03-08
「AYA UCHIDA Hello! My Music ～COLORS～ 海辺のVACATION」

三森すずこ
2017-04-12
7thシングル 「サキワフハナ」/ 「恋はイリュージョン」

2017-03-15
LIVE TOUR 2016 “GRAND REVUE” FINAL at NIPPON BUDOKAN ライブBlu-ray

Pile
2017-04-26
3rdアルバム「Tailwind(s)」

飯田里穂
2016-12-14
3rd シングル 「青い炎シンドローム」

楠田亜衣奈
2017-02-01
3rd アルバム <カレンダーのコイビト>

徳井青空
まけるな!! あくのぐんだん！
2017-04-05 放送開始

南條愛乃
2017-05-17
6th シングル 「光のはじまり」
南條愛乃 feat.やなぎなぎ「一切は物語」

2016-07-13
2nd フルアルバム 「Nのハコ」

久保ユリカ
2017-05-10
1st アルバム 「すべてが大切な出会い～Meeting with you creates myself～」

2016-12-07
3nd シングル「ありがとうの時間」

10)μ'sic forever
[/size=5][/b]

開post範文：(開post請copy呢度)

想知有邊個po係無事

都話傳統黎

成田定羽田

on9

印象中iphone jb咗可以改電訊商

哈

hah

突然又已一年

睇竹達？

講緊楠田

冇工開..

9個入面最擔心係kssn...

擔心佢隻狗多過佢

其實點解KSSN咁霉

佢把聲真係唱某啲歌先好聽...得罪到老屎忽嘅我先跪

換左公司好似仲衰

佢都有套卡通配緊嘅

去全通佢tour吧..

粗重野等港一

你可以做kssn港一

...我澳門人

澳一

聽講啲人年年派錢攞去睇live

真係好驚kssn會收皮

跟愛乃搵食

繪希辣椒花園
話說到底佢既有幾多個約定係做左

正評俾標題

唔係好多個

呃人架果兩個女人

失業咪撚狗囉怕咩

no thank you個前奏都引死人喇

sd錯左

你點期望一個宅去完成咁多戶外活動

駁唔到

佢哋去到鐮倉已經係一個奇蹟 ，你仲叫佢去滑雪、玩水上活動
emi代佢完成嘅可能仲多

強化合宿

去fripside做dancer

我 立即 屌你老母 牙

嘩

sor。。

係愛呀 哈里

但結果而家係變左kssn去左打ff

kssn同emi去玩南條又呷醋

喲

以慶祝立夏生日之名, 又食食食

有邊日唔係食食食

日日餵到佢肥

班巨巨返黎未

新人留名
依家先追緊動畫
追完動畫可以再追咩
生放送定live先？

想問bilibili 係唔係block香港ip?
5/1之後好多片都加載視頻失敗

unblock youku

hi bb

thx 巴打

Unblock youku load片好慢..
用其他網算..

之前試過開咗條片出嚟之後熄咗unblock youku可以用正常速度load 而家唔知仲得唔得

load 片要用精簡模式
番劇先用標準

擺明想集齊九個咁款, 啲名分晒色

一齊買bd吧

新人留名
會唔會傾埋LLSIF

1000ちャんproject持續發展中

你喜

個日得生日

我

咁寄信未

唔識日文，有冇人幫到我

三森真係好可愛

GM🤤

No on9 plz...

kong 1

Who

小鹿

講還講

有冇人全特小鹿

you

弱智妹

靠你

交比其他巴打

咁又係，嚟緊你仲要全特隻轉輯

狂 港一派碟未

U

派碟

想要南醬三專

Idc

等派碟好耐

今日開始玩埋日服SIF
台日雙修++

小原bb開始返工未

我仲係日本做緊明星學生妹呀

sif咁渣都玩

垃圾game 就唔好嘥時間啦

係愛呀...

聽完emi個廣播，似乎係特登同Kssn連住三日係中野開

近排成日都有節目講μ's
到底係咪我既錯覺

Bin c節目，用嚟乘機宣傳水團，都唔係齋講μ's
之前都搵西川出嚟吸粉想人做水䐁

Kssn個節目話會有神秘連動goods
又懶神秘但係人都知佢講邊個啦

重演希果百寶箱

冇工開...

emi又搞公錄，今次嘉賓係中村繪里子

emi廣播啲5毛特效 ，好似以前咁咪幾好

成班係到曬識日文睇生肉 狂

emi加閣下

佢兩個好friend下，但係之前從未合作過

世紀合作

Sorry，我講到1999 ，佢哋合作過嫁啦，之前有個扮演角色嘅廣播，我意思係佢兩個friend之前未合作過，唔知點解friend到

我知呀 asl2015先正

原來已經兩年

一開波兩家唱ready
Are you ready?I am lady

最底個廣告

慘

收皮啦 訓啦柒頭

Ok

小鹿隻碟銷量好好

出左幾多力

一定係呢到其他大佬出力 冇錢買

kon撚？

有問題咩

『まけるな！！あくのぐんだん！』Blu-ray
発売日：8月25日（金）
価格：7,000円（税別）
特典：主題歌CD（単品販売予定なし）付
（収録曲）
１：「ねばねばぎっぱー」
歌：KAKUWA☆なれ～しょんず （CV.飯田里穂）（CV.佐々木未来）
２：「ねばねばぎっぱー」
歌：KAKUWA☆なれ～しょんず （CV.久保ユリカ）（CV.久保田未夢）（CV.南條愛乃）
３：「ねばねばぎっぱー」
歌： KAKUWA☆なれ～しょんず （CV.近日公開）
・ぼーなすとらっく１：「ねばねばぎっぱー」歌：原作者（徳井青空）
・ぼーなすとらっく２：「ねばねばぎっぱー」オリジナルカラオケ（フルサイズ）
・ぼーなすとらっく３：「ねばねばぎっぱー」オリジナルカラオケ（TVサイズ）

就係等佢公佈第三首嘅CV

無工開依兩日都好活躍下

好快就冇

物極必反，現充變宅，仲可怕過本身係宅果啲
不過，啲 comments 好好笑

識睇日文玩哂

you too..

呢度係咪得我唔識日文

me too ar

唔識+1

禾吾色牙

=.=

典牙

唔色咪唔色囉
駛屎咩

飛哂去日本？

你docomo...

咁鍾意屈人docomo

咪係囉 成日屈人

明明係softbank

you?

pile 深圳live
港一二三gogogo

wow 左幾耐???

慘，我岩岩先見到

剪短左頭髮

邊位大師？

EMI

我大佬話唔去大陸阿

好撚正

巴打，係唔係11點先入得去抽？
我見今朝一早轉左畫面

8月中野場live攞左飛了
果然神席機會都唔係我

訓左冇睇 7th 事後販開左未

死撚返出去啦

好惡

反?

走啦

上深圳？

あ、髪の毛短くしました😛
ここまで切ったのは7年ぶりくらい！
by つん

岩岩先放工

無緊要, 我11點入左去抽

KSSN有工開

除左恭喜都唔知講咩好

依佢幾活躍下

又有南條一間環節

好睇

到時會場見

小鹿停藝人活動 ，專心聲優工作

第一場live之後就執

不過，佢FC係Sony music 營運

佢唱片公司係Sony Music的話，停藝人活動可能係好事，Sony都整殘左幾件。
佢又唔係靠唱歌搵食，佢理想都係做聲優，
而且佢唔愁冇角色歌唱。

講下 真係唔知

藍井就死係佢手啦

First live =final

尋日名古屋

有冇大大知點買派派深圳場飛 無大陸銀行搞唔掂

依家先問...
既網試下吧,如果唔得就等日本官方賣飛啦

P.S.個垃圾大陸網可以揀country

唔該曬

*\(*´◒`*)/*

突然咁多人嘅

新田惠海半途出家

邊忽

靜到呢

慣了

點解6單cw可以咁好聽？？？
白い季節の約束

勁到.......已經聽埋

買左幾多個櫃

冇買 等緊大佬派

禮拜五先有碟 想聽

慘 又比人踢

想知咩叫目送會..

勁...

到時有去個D人講返出黎咪知

今天我

寒夜裏看雪飄過

有冇人同我一樣落選左,好想喊

？

幫復。。。

想做巨巨

幫QQ

抽唔中唔去了,有冇人要抽選卷

咁落選好定賣極都有位好

人性的決擇

似乎三森都集唔齊九人

有幾串先可以扮唔中vip seat...

你咪係 洗乜想

jeng

我屌你老母牙

大佬派隻碟黎

好想要新碟呀

唔好屌鳩我 我新人..

港三？

想要碟呀

咩係港三 我新人唔識邊個...

佢個節目

小鹿依輪唔上，將來機會都幾微

emi又去台灣

都係

佢好似差Pile同小鹿，睇嚟要靠空丸

Pile舊年上左

唔係差小鹿同空丸咩

空丸上左，好似emi之前果回，咁真係差小鹿

又逼人飛

個個都飛

佢地係咁勁

你都岩岩飛完...

係囉，年尾又飛，飛行系巨巨

唉

唉..做咩事唉聲嘆聲呀

三森

可唔可以快少少7月

到你飛

點解又串我5月頭去唔到...

你失左成日蹤

返工係咁

見到個個都係咁飛有咩辦法唔sad

你飛咪得

今日收貨

真係樹皮都冇得食

EDテーマソング「ねばねばぎっぱー」次の担当はKAKUWA☆なれ～しょんずから三森すずこさん、水瀬いのりさん、新田恵海さんの3人！主題歌はBlu-rayに特典CDとして封入されます

買買買

全特

quote錯 quote呢個先啱

小學生唱歌世界第一

嘩頂 唔係掛

水瀬 後生女
即買

差Pile同無工開果個就齊人，如果計唱ED就仲有彩彩，
空丸過到小鹿果關，但無工開先係boss

如果真係上到ASL 點都要去睇

無工開有follow套野果個Twitter page , 我一開始估佢有份

套野應該出唔到兩隻BD呀？

呢度點解

第7話旁白係kssn

佢有工開喇！

因為三森集唔齊

正解
咁就差PiIe

真係有

問下D港一二三

想問呢度D 巨巨呢

係咪唔係vip 席都唔抽架？

巨巨們最少抽幾多抽？

空丸

德仔

啲pile港一二三好似飛曬
特別係港三

落選哂

忍痛舉報自稱港三個個岩岩4月尾5月頭先全通完

唔怪得咁耐唔見佢啦

望住佢都幾自卑

做咩要講佢冇工開
都話左佢有套細路卡通配緊囉

On9 屈鳩未

Sor 錯po

點降成日要屈我
難道屈毒撚 好好玩？

換夠ac未

仲有楠x楠house ，講講下emi同pile先係無工開

睇錯左做蝻

Emi都叫無工開

pile都冇工開

Ching ho 7

ching又笑...

N卡團出晒，唔知會唔會有聲優呢？

要變imas啦

留意下面細字
And more

cinderella girls

開始變idolmaster，n個角色但記得名嘅好少

彩彩CC生放送

係hugo呀

我原來一隻hugo配嘅都未中過，彩彩就有一堆

識推一定推Hugo

hugo正到

愛乃talk event

無工開個live係唔係未公開售票?

シカちゃん、お誕生日おめでとう

原來小鹿今日又係係中野開

我頂
兩公婆終於又再去玩
呢舖唔買唔得

唔係抽ssa咩

落選...
有無人9月三森東京場有飛多？
想入場聽歌有無人carry小弟

亞一

真係落選...
認真有無人多飛

唔講咁多pony好波

我得自己果份
收兩日收晒皮
單抽果d中

再續生存希望

好惡 逼人全特

ging

U ging

Pish

好撚悶呀

fly lo

softbank

係唔係都飛

你地就係咁

空丸同PiIe洗版中

做乜鬼佢兩個

播緊劇場版呀麻

兩個係度圍爐

真愛

大佬

wa diu

睇緊劇場版
μ'sic Forever

瘋狂洗版

絵理no.1

老女人加入戰團

年紀大都唔早啲訓

勁 係日本

Kssn

一播僕光空丸靜左

睇唔明日文

漢字

個蜜蜂做乜鳩

バスタオル持っててよかった！⊂(´;へ;｀)⊃みなさまご視聴、実況本当に本当にありがとうございました！！！！幸せ！！！！

また会おう♪♪♪♪♪♪♪♪♪

#Eテレ #lovelive #ラブライブ

蜜蜂 ＝ ハチ ＝ 8

日文god

God

空丸睇完先沖涼？

我路過咋..

loiter

搵唔到嘅

佢好快就del左

一朝早放相爆㨻人，真過份

岩，真係好過份，我去日本教訓下佢

嘩，chip終於上ig

撚狗

想見隻狗多過佢

再嚟多次

takeshi呀

做乜九

點解幸子把聲咁M嘅

你識乜

彩彩女子力極高

幸子

笑左 鐘意美國隊長就係條毛巾加星星
byw粉紅衫幾靚 正 ！

台版SIF

仲有人玩

轉左去國際版送左80粒心同全隊UR

開左啦咩？

尋晚個生放唔知會唔會有熟肉

6/14 Yuna會做emi廣播嘅嘉賓

三專

豪華特典

好on9唔洗睇

幾大

開左

真心full set 好似唔錯
不過件衫
都唔知岩唔岩著

SIF好友++

日服:412 741 591
國際:953 359 622

好呀 bb

咁岩個日生日，同去左台北旅行

第8話:小學生

集齊九粒珠可以實現願望，加油空丸

睇睇下套野其實都整得幾好同埋首ed都幾入耳

套野班㡳唔野少，而且泡麵番應該係製作上無咁大壓力

套嘢真係好正

做咗login 黨年幾, 呢半個月玩返SIF, 有五百粒心但抽唔到網球琴里, 練堆n 卡再清アクア啲歌同story 拎多百五粒 再抽都係冇

日伏求add 971458275

課金

利申 棄咗game

識玩一定玩sifac

利申 窮撚

輿水幸子

長期係日本先玩到

做乜狗

幸子好得意

不嬲架喇

有錢人嘅玩意

正

識貨呀幸子

聽日放榜啦wor?

μsicforever

好想要
得海未同希

新人留名 上次網球鳥課左1100心都抽唔到，棄左game

又bin

儲咗650粒心抽唔到kotori
轉個頭俾360yen 即刻中UR

水團Ｄ人唔知點解易中Ｄ

落選

邊個派彩?

大佬抽VIP?

無抽vip 得普通中

求巨巨carry

其實係咪無人抽 我得一張卷

冇人抽充基本啦
我都冇抽到

港三呢

港三第一次會員已經抽左啦

HI

早出聲啦 會然堀エリコ 全特 又唔問佢拎CODE
我都係問佢拎CODE先中到

想要隻tailwind(s) 有冇得派

我邊有全特

到時會唔會有機會同咁多位大佬見面
但你地vip

坐開d 啦, 佢地個個vip 神席架

啲pile推真係好勁

可能我見過你呢

巨到見過人...

港三條死窮撚得隻335

話哂我去過香港ADS

上次坐車見到佢
見佢窮窮酸酸咁就覺得可憐

寒寒酸酸 梳

收到風佢去到日本第二個樣

收到風佢去日本乞食訓車站
利申買過個過期飯糰比佢食
結果佢屙撚到仆街 live都去唔到

。。。

...

你不如死撚返出去啦...
無人想同你傾計呀

我同佢傾緊

咁你都死返出去啦 唔好以為港一就大撚曬.

你咪港一。。

Hunter都復刊..
果兩隻碟肯出未..

仲等

水團仆街，即出

依家仲玩緊去μ's化

至少要水團巡迴完先有機會

有排都未仆街啦

水團D單曲真心唔好聽

完全無接觸，亦無興趣接觸，
睇完貼吧合宿啲相，只能夠話水團＂18個人＂，
同過去女團＂九個人＂真係無得比

有無link睇下

會唔會有啲矛盾

睇你點理解，過氣女團的確係由二次元+三次元18人組成，
但各種逆輸入加同步出嚟嘅效果係＂九個人＂

只可以話可能玩法唔同左，水團偏向偶像成份多啲掛,
專吸厹

水團張圖仲似為係AV

我係指頭果兩句同埋之後果啲

我對lovelive既記憶仍然停留係Final live
之後水團嗰啲wfc

客觀講其實d編曲係好過過氣女團
（overall黎講. 唔好拎d神曲出黎比 ）

同埋佢地係玩多好多元化既曲風
當然岩唔岩聽係見人見智啦

水團d歌真係一聽就知仆街爛鐵掉多左好多錢落去..

呢d咁既歌留返比鄉下d支那賤豬聽啦

木皿應該都要負責任, 佢完全接手齋藤 滋之後, 編曲同人聲嘅修音變化好大,
後期編曲完全電子化, 全部合成, 人聲修到齊一齊,
照計當時叫如日中天, 爛鐵應該唔會唔批錢

朋友話4月30武士道10周年場live聽水團完全high唔起

我老死話roselia撐起場live

[img][/img]

【Live Party2017 】無事公演終了いたしました！ご来場いただいた皆様、誠にありがとうございました！引き続きスクフェスACをよろしくお願いいたします！#lovelive #スクフェスAC

咩撚野

純自己感覺
μ's D歌吸引好多,好多都係一聽就鐘意 ,但水團D單曲真係麻麻,2nd同3rd都係睇埋個PV先唔同感覺,但小隊既歌真係一首都吸引唔到我 ,多曲風我覺得係仲未搵到岩佢地唱既歌

同埋唔知點解水團D人唔係好夾2次元D角色

屌真係拜山咁款

你的朋友就是你

有無人sif一張水團卡都無？
利申：玩到三色九覺全部muse卡

有冇人會去 6月10號 池袋個感謝祭
想知流程係點

me

跟年級 cp排
唔好講話水豚卡入隊 連抽都冇抽過
不過自從轉左icon之後都好耐冇玩

所以我話佢哋18個人, 你唔會將二次元同三次元聯繫到,
但LL最大賣點正正就係二次元同三次元嘅聯繫.

轉左icon直頭DEL左GAME

ching你個RIN同MAKI調轉左喎

可能佢推nico and rin

我隊鳥隊 上次課左1100心都唔出新鳥棄撚左game

有無詳情呀

有frd 去旅行可以經下wor

係,水團個感覺好怪

原來係ben清..你唔係水團巨巨咩

點排都唔會係花陽搭nico啦下話
花陽搭緊另一邊小鳥

啊屌 明了 原來cap錯隊

我朋友話水團個幾首睇到差啲瞓著

水團係咩黎

上面班大佬去睇老女人

呢度有無人玩bang dream?隻game每次活動完左得兩日休息

有

聽日開始派彩, 希望中

等緊宣萱版巨人op

咩宣萱版

玩咗兩日之後冇再掂過

友希那我老婆

聽你老母唱巨人

大笑左

仲以為入錯po

其實啲歌係唔差，但點聽都無左個重震撼力

你真係入錯

咁就七週年

加返O學生輪X中X合宿，跟本就係AV封面

水團係咪少啲女粉

水團開成6場

仲要係蛋開添

成個LIVE都係係第2季個期開
同埋會唔會開多過9場呢

我諗佢哋怕第二季仆街，所以用巡迴谷人氣，
但係夠歌咩？係蛋開無三、四個鐘點得呀？

+埋第二季動畫堆歌夠啦,聽聞上次都話唱唔哂D歌

1st細場應該個幾鐘長度果隻吧？

SSA果級開始三個鐘以上，有冇巨巨指正下？

1ST好似有3個鐘

之前果個冇參考價值既NHK 100排名 女性投票既順位係冇既 （好似係）

果個榜係腐女天下

我深信佢地少女粉既原因係團入面冇類似老女人同小學生呢種型到男女通殺既人

＼5/29(月)～5/31(水)は人気声優が大集結♪／
内田 彩、新田恵海、飯田里穂、三森すずこ ほか、
人気女性声優のライブコンテンツやMV特集をたっぷりお届け☆
お見逃しなく(｀・ω・)/
365日ライブ ☞

old...

【オンエア予定アーティスト】
新田恵海、南條愛乃、内田 彩、三森すずこ、飯田里穂、
Pile、楠田亜衣奈、久保ユリカ 他

放送日時
リピート： 2017/5/31(水) 26:00〜27:00
リピート： 2017/6/8(木) 25:30〜26:30
リピート： 2017/6/28(水) 24:30〜25:30
オンエアリスト

ROCKET HEART / 新田恵海
ゼロイチキセキ / 南條愛乃
SUMILE SMILE / 内田 彩
サキワフハナ / 三森すずこ
青い炎シンドローム / 飯田里穂
Melody / Pile
カレンダーのコイビト / 楠田亜衣奈
ありがとうの時間 -short ver.- / 久保ユリ

有心人

加埋幾多百歲？

爭一個

佢唔肯出道冇辦法

咩節目黎

好似齋播MV

新田一生推巴打有冇好消息?

twitter咁多中選POST

識咁多人

日本果邊中選多

識日本人

點識日本人?

2日中哂普通席

收到風睇emi live好易場外

只中八月八...

收到風 PILE港一識日本一巨巨fakedown...

你咁講係咪你都識？

hai....

我都識誠哥 但係誠哥唔識我

收到風日一fakedown巨巨 同港一好熟...

你要曬命死返出去啦

Hori_Eriko會然又係到曬

恭喜晒

其實場外即係黃牛?
依家黃牛就唔博啦, 風險太大,
如果有一日確實有飛, 另外兩日我就會博下黃牛

想問下巨巨s 遠征一次會大約洗幾多錢

要問下Hori_Eriko

巨巨咁豪，我哋窮撚好難參考喎

參考完打番個一折應該貼地d

收到風佢去睇完仲要慶功，仲未計會場抽選，真係洗唔少

八月住真係貴到HIHI, 床位都貴

系牙 禾閒閒地刀容二三萬去壹次遠征牙

好多人都落左9號

唔知仲有無第二抽, 佢淨係話我第一期望嘅VIP落選,
無提第二期望結果.

另外, 原來一個FC可以抽晒兩日? 我意謂只可以抽一日

8月
亞衣奈
我黎喇

感覺第二日應該會唱好多平時唔會咁易聽到既歌

BD唔該出兩隻碟

如果係game歌/角色歌/cover既話就應該冇咩可能

想請教下大家係用集運收飛？

有冇巴打可以教我6月10號個感謝祭如果要排物販應該要幾點到，第一次去乜都唔識

未收過留名睇答案

佢地自己去拎

再唔係就托人拎
不過前者多

好多人唔中到令我以爲自己都落埋

直接係便行店攞咪算

便利店隨時可以攞?

個個DOWN晒

抽果啲飛咪便利店，但揾人收就應該正常當地交收吧

仲有我未down

係呢邊留名先
emi場live應該剩係去一日

咁大橋去幾多日

唯有試下台灣個EVENT, 但係好似未有詳情

又開抽選, 但抽飛果到要携帯電話番号

祈禱要中呀

搵小學生賣駕駛學校廣告

但小學生無車牌喎

ON9

搵埋kssn一齊拍

澳門人你好

工程師你好

九個人好似得三份一人有車牌

光之老豆咁快就完

七集, 邊到有線上睇?

除左bilibili，呢段都可以線上睇

Thx，巴打

第7集咁快有字幕

果然係現充

U?

我依啲社畜嚟

行きたかったライブの先行落ちた😭
一般がんばる😭
by つん

抽KSSN LIVE失敗?

咪玩喇CHING
佢D LIVE一抽一定中

第9話,梨衣熊

差現充大魔王一關, 空丸唔通真係搞唔掂

假設三森同EMI都做旁白,姐係得番1集機會

愛美

我大愈話愛美男人腳

腳嘅線條的確無其他幾位咁靚

你以為用第二個AC 我就唔知你係邊個???
走啦屌你

自言自語

做乜鳩牙你

用緊softbank?

用緊痴線撚呀

對鞋咩事

old最鐘意

老友記鬆高鞋...

光之老豆第8集

特別編?

係

muse集物活動原來係最後一次

冇哂歌喇

去μ's化，武士道十週年μ's啲物販都係清倉，
冇新嘢

咩集物活動

其實これから出左未

SIF差唔多可以棄game了 我唔認為班水團粉可以keep到隻game人氣
利申：得閒返去抽下新muse卡，唔打歌/唔打活動

啱啱打嗰個繪海活動，好輕鬆就35000左右 以前打到傻先入到
冇人玩lu

根本隻垃圾game係靠μ's同佢哋啲歌先衝到人氣，
去μ's化根本同自殺無分別

想咁樣迫人轉支持水團,食屎啦

喊Jor

又係你牙

禾友德醉梨咩

成日屈禾系日本巧咩

唉…

又飛..

你死返你部ps4到啦

好惡= =

你想試下？
Btw 你幾時俾我add 你facebook

斉藤朱夏
加禾

無呢條友

Ps4要88了

又一個月

hi るる

新人想問入群要pm who?

you..

又一個月，入群pm

Pm jor 加未

派飛

Pmed

派就搵洪三，不過派都冇人去啦

想要

我係洪三公

pmed

pilecfu

建議下個pOsT改名做Roselia(8)

我推遠藤BB

改名未

比人改左

我推工藤晴香

呢個正

堅正==

不過有d on9==太陽眼鏡同梳都好玩==

諗諗下都係反

==

我老友工藤唔知乜鳩

係咪新一

咁巨巨要小心, 唔係死左都唔知咩事

港三要88了

冇人推宣萱 ？

我女友

晚晚聽佢唱歌
個傻豬最中2沖涼個時唱歌

未撚玩啦..咁撚柒既組合

又典牙= =

屌你老母傻仔我今日就幫你做忌

收到風你地全部轉晒推

得你

明明三個人唱ED, 點解得一把聲

snow halation🤤

唔好意思，想問問各位，我最近想搵小鹿的Twitter，但好似佢冇開。之後在google search 到原來閉關左帳號，原因好似係曾經在15年的live 掉朱古力俾fans，令到有人受傷之類，有人在佢twitter 留言駡佢，所以才關閉帳戶。
因為我唔識日文，同埋都係15年尾先入坑，有冇人可以講詳細情況係點，thx

要問下巨巨

google打「小鹿 朱古力事件」就會搵到

出現了

有冇睇過巨蛋現場呀

你現場

其實你都差唔多打哂成件事出嚟 冇咩嘢可以補充

不過關Twitter最主要原因好似係因為換事務所

令到人受傷好似係因為有人執到朱古力 之後另一個人想搶 然後打起上嚟

btw 冇記錯嘅話唔係100%肯定小鹿係因為呢件事而del ac 好似有其他可能性

留名學野

個陣未入坑
等睇有冇其他現場巨巨作補充

呢位巨巨有冇補充?

係咩？

傳聞經理人接手左AC, 之後就無UPDATE, 齋玩IG,
不過, 小鹿都係黑仔, 5TH LIVE又掉朱古力俾fans, 又引起混亂

emi

old

牛撚逼...現場...

more plz

感謝各位解答

現場大佬現哂身

收到風香港代表

唔敢再亂係呢個post講野
一句撻落黎現地過未就唔識答

原來10月先播第2季,姐係LIVE後

水豚?

係,睇黎想谷爆動畫佢

出bang dream第2季剩講roselia好過啦

動物朋友彩彩有歌

無睇過, 主角隊係不人姬?

聞說第一季口碑麻麻咁, 尤其個結局

唔係彩彩聲帶有事, 相信PV第二首先係真OP,
BTW我等緊大石隻碟, 佢會返唱ようこそジャパリパークへ

友情線第一季搞掂哂,第2季應該開始講比賽,不過對手完全無強敵感覺 ,結局係舞台劇+全場轉色唱歌

わーい！たのしー！

緊急合宿左啦
第2季講大肚

大石版

彩彩今年係咪唔出2單

係我拎朱古力扔鳩隻鹿

咁on9

不要輸！惡之軍團出第二季追好

劇場版話咁快就兩年

上年嘅今日仲做緊社畜

開場做型超型

又集大成、又軌跡，最怕睇到依啲字眼

對鞋高到...

咪又係要買，怕乜鳩呀屌

買實買, 等佢出特典
係上年之後好怕睇到依啲字眼姐

μ'sic Forever

佢出番本history of lovelive 2 or μ’s既軌跡就好啦
我唔介意比佢咁呃錢

絵海版Love Marginal真係好正

我想佢出無修音LIVE BOXSET

尋日係觀塘唔見左部player
個套係南條小姐32大壽個case黎

如果有大佬見到求pm

岩岩見到部ak380係地下
但太cheap冇理 唔知係咪你個部

我部pioneer垃圾機黎
想要返個套咋

想佢出所有fmt咋

其實睇公司姐

聽出耳油

竟然仲見到muse既廣告，好感動

全靠隻垃圾GAME

fmt+1
屌佢, 大把野想佢出, 比死人水豚阻住晒.

都唔明 咁大間公司搵條team汁埋手尾有幾難
要呃錢就快手出啦
唔通真係等10周年binc咩

未係時候啦，而家谷緊水團，唔通出黎打殘佢咩，都係個句水團唔掂就有機會出嫁啦

宜家係：Sor 水團唔掂我就推n卡團

中學雞咁易轉推 推多10團都有人跟 無所謂

我就點都唔會轉推，唔係爛鐵強推水豚muse唔會咁快就完
利申：二十後半既老鬼

唔好講轉推
係直頭仇視

我等緊個孫燒solo 3俾我

如其話轉唔轉推，不如屌哂上面啲營運最好

星期日先聽過水豚兩首, 一聽屌你雞仔聲嚟嘅 ,
再聽首主打之後我懷疑聽LIVE班友聽覺問題 ,
跟本未撚夠班開LIVE囉

18件麥樂雞

哈哈哈

好好食呀屌你老母

日本啲麥樂雞好食啲 ？

雖然冇聽過，不過話你on9真係驚你嬲

走去聽，我真係on9

我愛水團 繆斯十八件麥樂雞 哈哈
抵死執撚柒左
我大水團好波 哈哈

垃圾繆斯 哈哈

哈哈

抵呀

又可以全通水團live 好感動
哈哈

都執柒一年多

抵呀
哈哈

我朱夏bb世界第一可愛呀 哈哈

水團最高

哈哈 無撚曬人

港三痴左線

一隊9個人 加埋差唔多270碎

嚇到唔咁覆

平均年齡30歲by Rippi
好似係

駁吾刀
廣衫好波

廣衫受左咩刺激呀？

飛到傻咗

= =廣衫同到人合照傻左

我愛水團

我愛sunraise

我愛朱夏

剩係唔撚鍾意繆斯哈哈

係愛呀 港三

== wtf牙

做咩痴左線

I LOVE GROUP OF WATER

no one can stop me

港一可唔可以控制下你個廣衫= =

Ｉ ＳＡＹ～～～
ＨＥＹ～ＨＥＹ～ＨＥＹ ＳＴＡＲＴ ＤＡＳＨ！

hahaha
止められない

愛してるよ
しゅかしゅ

君に会いたい

君じゃない

俺の彼女はしゅかしゅ

誰ても止まらない

ハハハハハ

誰が助けて

曬撚夠日文未牙癲狗

だれでもいないよ

港三有咩開心事唔怕分享出來
何必咁樣作賤我地

出てください

個肥仔比女飛 ha
要88了

ないよ

楽しいよ

俺の彼女はしゅかしゅしかないよ

廣衫真係咁鐘意我咩

きもい

死撚返出去啦屌你老母

キミ？

俺の彼女はとても可愛いよ

昨日俺と彼に一緒に遊んだ
とても嬉しい

きっと しゅかしゅも楽しく

ハハハハハハ

すごい

曬日文

しゅかしゅ最高

ブログを書いてください

おはよう☀

私のボス 会員楠田亜依奈

正 睇多幾獲

2周年都有得記念，咁再戰十年都得啦

正
無限binc

12號the sky物販團見

收到風你去日本睇喎

又屈?

電視都播撚左２次啦，紀你老味咩

垃圾post仲未汁柒
隊野都汁柒左

八

dai lo

みなさん、こんにちは、╰(*´︶`*)╯♡

こん

いい天気ね( ^ω^ )

ても暑い😵

汗が出ている

この天気あまり好きじゃないヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

日文咁廢咁唔好打出黎啦

抽選落晒，受唔住打撃?

搵港一讓張飛比佢

怕連深圳場都去唔到

果個場空左成半...

廣衫

我水團激推

空成半都落選，先大打擊

彩彩首歌勁好聽

有新歌?

動物朋友個首角色歌

會有機會唔中PILE既飛架咩
唔中既都應該退坑吧

走啦你

冇人睇

朱夏系禾㗎

会いたい

チケットがない